唔撚係掛, 呢啲蘋果日報旗下嘅FB/IG Page咁少人like!?

原來蘋果日報旗下有呢啲page係無人like!?
快啲同我like爆佢! 多一個fans，就多一個可能有廣告商落廣告！

Gadget Guy
FB (得4萬個like):
IG (得6千個like):
體蘋果
FB (得4萬個like):
IG (得3千個like):

一家人
FB (得7萬個like):
動物蘋台
FB (得8萬個like):
IG (得9千個like):

蘋果ATM
FB (得8萬個like):
IG (得3千個like):
籽想好食
FB (得8萬個like):
IG (得1萬個like):

簡簡單單一個LIKE就幫到蘋果日報

推
毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel